用緊netvigator嘅巴打請入一入嚟

有無巴打發覺呢排上youtube成日死下死下咁?

一陣上到, 隔一陣就連唔到線.

但上其他網係完全正常

有 沙田區

有
南區

有，北區

有，東區

有

原來其他人入都係咁
我住九龍城區

有 沙田區 特別係網頁版

葵涌區無

有，東區
都已經兩三日

冇事，大埔

有 元朗

有，仲以一自己問題

有 經常load唔到

呢排真係，我以為只有我，網頁版本出事多

youtube 成日LOAD唔到

深井無事

試下轉DNS SErVER

有 荃灣區

有，荃灣區。

Youtube 有時上到有時上唔到
Chrome 會出err_connection_timed_out

電話App 用Wifi會Load 唔到, 4G乜事都無

我以為自己Router 問題

屯門都有

屯門都係

有， 落雨個時

有 觀塘區

上星期開始係咁...
九龍東

有 葵青區

我打上1000問....

佢話我地系統顯示一齊網路正常. 唔會無啦啦唔比你上youtube
應該係你自己router set錯咗嘢.

我屌...點會冇啦啦淨係set唔比上youtube

有 南區x2

呢頭講完, 個頭唔work

我都係

上第一次永遠都load唔到
但f5一次又即刻冇事wor

淨係得youtube有依個問題
啱啱又死咗次

有
Especially YouTube

有，以為自己問題

點解打上hotline又唔認有問題

有，九龍東

好似要關防毒軟件

我覺得唔關防毒事

我以為係1809同chrome問題

dns都有可能

應該係最近依一星期先現依個情況

出*

完全冇問題

試下改dns server

8.8.8.8
8.8.4.4
1.1.1.1
1.0.0.1

同感南區

有
打打下機斷線, 斷幾秒

有，九龍
上星期仲係咁斷線

想問你地用chrome 定 firefox

可能係browser問題。一係就youtube既問題

chrome

我用ps4睇youtube都係咁

用dns 8.8.4.4 or 9.9.9.9

work?

netvigator 個垃圾DNS 有時係咁
轉做8.8.8.8 同 8.8.4.4 或者1.1.1.1 同1.0.0.1 就無野

有將軍澳區

有 葵涌

想問可以點轉個DNS

屌 我都係

觀塘區

有 觀塘區
原本以為係自已有事

第一次，尋日朝早上唔到兩分鐘 去咗down detector check 又冇事
瘋狂f5又得返仲以為youtube戇鳩

呢幾日都係, 第一野按落去都一定LOAD唔撚到

有，新界西

打機好暢順，睇片就賴曬野

葵青區+1
轉mac等佢轉ip就無事
有啲網上唔到又喺咁解決

有冇人可以教下點轉DNS

想試下轉

Pccw係咁

咩地區都有

佢機房d野有問題

問過佢地師傅佢地都解釋唔到

有陣時跳到過千ms

用chrome係 但用edge無事

雖然係Windows XP但係到依家都冇分別。

利申：同樣用緊Netvigator，不過用開1.1.1.1，冇出過事

使用下列的DNS伺服器位址嗰到用Cloudflare (1.1.1.1, 1.0.0.1)或者Google (8.8.8.8, 8.8.4.4)